麥詩敏係邊位波台巴打隻狗呀

綁返實佢啦 無啦啦亂咁咬人